屌你老母熱狗幫下手都唔撚得既

係都要保送賤種痢